香港都無用㗎啦

屌你老母睇撚吓啲狗隻幾撚齊心...
咁又點? 係咪要放棄抗爭?